求賜教CU/ HKU MA in psychology 2020

本人十分有興趣該科目，
請問有無人係second low都入倒上述master？收倒interview？之前讀完？

求分享

可以追post 自己友優先
btw hku daytime 番學狗也不屌

Thanks for your comment!

Push